想知連登有幾多人食緊熱血饅頭

或者你可以講下點解鍾意熱血

大亨好charm
講野好convincing
我係男人都好appreciate 佢

以前TVB可以用陰招做到一台獨大
唔代表今時今日TVB編劇都可以用陰招做到一台獨大

但有1萬人茄呢啡喎

昨晚聽馬經講
馬主隻馬想比個練馬師騎,send晒相比佢睇
個練馬師睇完話冇馬騎都唔撚騎你咁講

本來Yukman就算唔系老懵懂都四面楚歌
熱城KO普羅總監只系時間問題

TVB編劇 製造輿論 機關算盡
就系算漏 城大校董

城大校董 初期踢爆篤數
本來認低威道個歉
成單野都炒唔起單野

到後愈挖愈多
仲揭穿埋 苦心經營既吞併MR陰謀
正如 白旗議員 話齋「e+講咩都返唔到轉頭「

既生洋達 何生思達